有冇手足試過搭巴士隔離條女訓著挨咗落黎？

條女細細粒 挨埋我度 d頭髮又hi到我隻手
搞到我扯咗半程車
落車果陣一叫唔該佢即刻醒 睇佢隻眼又好精神(後生女黎 幾靚)
我懷疑佢係咪扮訓咋

(醒未？) 爆舖唔係唔得, 而係唔好剩係爆舖!!!!

另外我強調後生女係因為 之前試過又係有條女挨埋黎 但落車望佢先發覺係牙姐

叫唔醒先扮瞓

反邏輯？

有 不過應該真係訓著咗 我索佢個頭同埋自拍佢都無反應

果種感覺好正好真實 睇av都未試過扯到咁行

你好變態

通常會想識 因為好似經歷左場戀愛咁

FF

有
我扯咗
見到佢都扯埋

原來學友咁樣

試過啦屌
仲要比條女啲fd撞到影埋
果次搞撚到一獲泡

張相我用咗黎做facebook icon

笑死

試過有黑絲ol坐隔離
本來好眼訓好撚攰的
但為左睇條女好撚精神

ching唔驚條女發現你目及佢？

.... 我一直以為你有女

渣佢波睇下有冇縮

佢訓我看

有，中學生女仔，佢恰眼訓挨左過黎，我見就黎落車廢事叫醒佢，冇乜特別感覺

以前有，而家人大左就好少呢d. 事

有，個時6點幾放工時間，有條lo特登挨過嚟搵我取暖訓教